失眠呀屌

邊個發明午睡架
晏就瞓咗5個鐘

利申k1

我k2

Ching 你都係全日班？

唔係
但媽咪會捉我午睡等佢可以靜靜地煲劇

我全日班唔瞓會俾老師罵

你老母唔想對你咁耐先隊你去讀全日班

真架 知道咗好想哭

我老母本身都以為自己好愛我
但慢慢覺得對得我太耐
而家開始隊鳩我去午睡了

我們是午睡的好寶寶

咪話俾我媽咪知我次次都係扮訓然後數手指

哦！！我話俾你媽咪知

我都係

乜你咁咖,,同你講秘密你轉頭就篤灰

屌 8點半起身 宜家仲未訓得著

除非你請我食手指餅同牛奶

好想瞓

我聽日都要早起呀

聽日重要考試

有無1秒入睡方法

你就好 有試考

有嘅我用咗啦

聽下歌 易訓d
幾chill ga呢首
我正在收聽『Maybe It's for the Best-岑寧兒』，一起來JOOX點播吧！ (#JOOX)

瞓唔到

每日唔到9am都未有睡意